內你老母地咩，97前倫敦係咪英國內地呀？

垃圾蝗語

英國同香港的關係係殖民地

祖國同香港的關係係失散母子團聚

連登仔選擇性批判

竟用地獄鬼國匪語" 嚇死寶寶", 冇人批評反而獲得一百幾十正皮

你畀老母強姦屎眼

由今日起，要執正中文，免墮共匪語言陷阱，詳細列表早已有討論，不贅。

明明係和制漢語，啲盲反撚不學無術真係好好笑

叫得內地嘅都係大日本國支持者

最搞笑係連班大陸人都叫自己大陸
有班港豬就執中共港共口水尾叫人內地

英國名義上當香港殖民地，實制上大部份事務俾香港人自治
中國名義上俾香港人自治，實制上當香港殖民地

祖你老母國咩？南京條約幾時簽啊？簽個陣中共仲係塵，未形成啊！

"Republic of Hong Kong"

#2 優美開始 • 6h

咁中國人同香港人既關係又係d咩

>>
#11 JR • 1h
(#86841)
> 日本同台灣距離咁遠點會有內地延長主義?